cccu可唔可以睇13醫？

如題

可以，係德福到睇

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！